觀塘建制派區議員派300套有毒侵權淘寶水樽套裝收買選票

陳嘉言好波

十連1

2推

3推

push 海關

4

5推

海關，ICAC

Push

6 其實我p pai推唔推到？

7推

8

9

十連之十

推 睇人仆街最開心

再推下先

送俾大家馬軼超 Facebook page

呢啲老翻文具幾年前已經賣人仔3.5一盒
見好多港豬父母淘黎for自己小朋友生日party大量送比其他小朋友做留念

3.5咁癲？

推爆

推

唔好只係圍爐推，有咩可以做呢？對家陳嘉言已報海關

無錯
岩岩再上淘寶一搵, 原來人仔2.5都有交易

屌咁撚得人驚

睇上圖好似有disney公主款喎
唔知去disney fb有冇用呢

正皮

有冇食物安全化驗所巴絲pls拎去驗下

推到有lab 巴絲見到

好好朋友

一票不投民建聯 毒害兒童大毒梟

港豬貪小便宜害死細路
仲要蝕醫藥費

快啲絕種啦

認真，可以驗的，有冇做lab 巴絲？

一推再推

btw生日嗰個要送禮物俾人都唔知係咩概念

push

大家都要留意下自己區啲仆街建制有冇亂派嘢 妄顧街坊安全呀
最好就緊係拎完佢啲蛇齋餅之後 順手做個良好市民舉報啦

agger. 著數要lam到盡，一票也不投建制

tui

P牌推唔到
手動whatsapp傳出去啦

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜